應否j暗戀的女仔

得唔到j下都好,佢又唔會知
唔好啦,盞越J陷越深

唉人地有男朋友j完訓定轉聖人mode算

你喺現實都屌唔到佢連幻想都要限制自己？
嗱嗱聲除褲深喉完再中出佢啦

如果你想J佢 就唔係真係鍾意

性慾到 但成個腦都仲係佢
好想係日日訓醒擘大眼都係見到佢

建議女女女佢

不要暗戀

J咗其他素人av
諗到佢呢個鐘數可能同緊佢bf做緊 就覺得好唔開心

你對手得一個

只要你唔介意著人舊鞋

點解唔應該
如果得米之後等結婚先搞？

咪係囉，唔通幻想都要限制咩